超區除左王百羽好似無一個投得落手

涂謹申
咪玩啦唔係佢同白頭佬
大口九就唔會做到主席
今日既立法會唔會搞成咁啦

鄺仔
咪玩啦
考6次會考先full cert既人
能力有限
先唔講佢同佢黨友成日係立法會做走場狗
又唔開會
舊年7-1又阻手足衝
白鴿黨賣香港
仲投佢兩個既拎政府派嗰1m去驗下腦啦

仲有個2打6
李予信
同當年dead body初次參選一樣
除左靠樣跳舞呃鳩人投佢無任何優點
講真你同鄺仔咪參選去教人跳街舞好過啦
立法會唔需要呢d小丑
要既係有能力議政既人

剩底嗰位岑敖暉更加唔使講
5個入邊最廢係佢
上面3個最多都係硬膠姐
呢件直頭係現代馬騣 香港趙括
當你地唔知佢14年雙學點害死勇武同前線
當年前線比人扑到傻
佢地唔幫手不得止
仲要割席同係後邊嘉年華
到舊年
知唔知點解poly咁多手足出事
係因為佢有份叫人守poly直至區選
呢d廢柴選佢入立法會
唔係嘛

老老實實
5條友既能力差唔多
係王百羽未驗證過佢下限有幾多
既然5個基本盤差唔多
不如選架坦克入去選本土入去

推呀

推

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年10月18日市民自發「警察濫用暴力侵害人權展」

同日NBA 季前賽聲援香港

其他區都係啦 大部分都投唔落手 得新西伍健偉叫做本土 其他都冇乜特別 又係上年D老屎忽

黎緊議會實有肢體衝擊，梗係推個大份d嘅入去啦
抬死班保安狗都好

第三個post 五毛樓主現實存在感一定好低

存在感低你地就唔會走入嚟啦

樓主推王百羽大家明啦

岑真係最垃圾
鄺既能力唔知, 人格值得相信
李唔識

逃緊生時好時壞, 覺得佢依然係有心既
但聽佢講既野, 佢始終有民主黨大中華膠既思想
睇黎唔會改變

你改幾多次名都知你係山齊士超級綠洲

投岑真係on9
講野1999
長時間唔聽人講野
睇得出佢入立會都唔會同人合作
自把自為

鄺仔～

有本土投本土講完，唔投本土你地對唔對得住梁天琦黃台仰

議會已經唔係一個好似以前咁打咀炮既地方

佢就算唔鼓吹暴力行為
佢依然會保護抗爭者

本土投岑敖暉

趙括嚟

我會投塗緊身
因為佢資歷可以爭主席

係咩係咩

拉

無左呢支歌仔唱啦
老共修改左呢個bug

佔中糾察隊你當佢流架？同郭紹傑喺前面捉鬼就叻

岑好垃圾